今日好感動 多謝今日出黎既手足

多謝手足

how many?50k?

3000k

未完

現場係想知之後點

留名block三毛

畫面好靚啊 大約目測有5-6百慢人到
成功喇 屋企要人
快啲番屋企抖 然後聽日番工啊喂!!

超超超多人 行唔到
仲多人過假簽名嗰300萬鬼魂

Tui

好撚勁 一開post就聚左幾隻藍絲五毛

然後沒有然後了

又係你呀

成一年仲喺度好感動好感動，一啲都冇進步過

我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

多謝師。

多謝

去左先知
香港人世界第一

大家小心呀

大家小心

唔知講少人嗰啲有冇出黎
我見到連小學生都有出
食飯成間餐廳都係自己人咁滯

已經完左？

好多勇士,香港人好野

手足死哂去邊 咁少人

多謝 又有畫面睇！

啱 聽朝早起身

唔落場唔會知有幾多人

大師 點樣先進步

多謝手足！

多謝大家

其實好多好多人，不過真係聚唔到有畫面

希望唔同畫面都有時間，
同一時間條條街都咁多人，
呢個就係畫面

多謝今日流水行，各位手足堅持

多謝咁多位

自由係無價 唔似你先得2毛 送比睇醫生

又係今日好成功啲friends

Pish

真係好多人，有出嚟就會知

下一站去邊好？

咪撚再打飛機，1萬人都無

高官一條毛都無小過 殺唔到佢都打佢一獲啦

有去就知係好多人

bye bye五毛

我估計今日有10萬人,冷氣軍師唔好問我點解

真係意外地多人，仲以為好少，但其實係流水行街，轉個街口又多返人

客氣客氣

咪覆啲on9啦負評完就無視佢咪算

大家加油。唔洗理啲 0. 2 同放負撚

好多上咗年紀嘅香港人都一齊叫口號真心有啲感動

係連燈講鳩咩

今日應該最少都有一百萬人
真係勁多流水行街

關你撚事咩屌你老母

你落去數囉OnL9

問都起剛

多謝
安全番屋企呀

真

多謝你衝出黎比我block

屌 又倒退返話幾多人幾多人
有撚用咩 成年啦 爭取左d乜呀

2020.7.1 港島開始多人

記者會識攞畫面

唔好感動就算
番到黎仲有twitter要人

可以點 仲係鵝頸橋到

今日好多人

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

好多入係內街 商場入面

都唔係既都有少量相係畫面圖
Twitter見

唔洗多謝 應份的 因為好多平野

好堅持， 好好韌力

仲覆佢啦封左好耐

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

提示
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

推 留名

你個撚樣好撚窮咩
個撚個post都見到你隻五毛狗

啲狗乖到
街頭嗌就走去街頭
街尾嗌又走返去街尾
街頭再嗌又走去街頭
on9仔咁前後行

同你老母同價

係咪嗌 come come ?

我等唔到車，好遲先到老銅

好熱 多謝大家

屌你老母，浪費左個咁早期既account

香港人！

多謝各位

好好笑？

唔駛多謝
份內事

呢隻5毛已block

歸位！

5，6百輪你老母嘅人都唔只啦

冇諗到今日可以咁多人
好多謝手足

我哋真係好撚鍾意香港

手足好波

點啊 屋企要人左未
畫面又靚唔靚

Respect

I love u 3000

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險，狗隻大隊已離開，半真空
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

目的已達

快撤

五千黑警處理5-6百慢人，梗係成功啦，平均戰力係1個平民拖住10個黑警，黑警直頭係世界級恥辱，對唔住以習近平為核心嘅共产党信任添啦。黑警想贏的話，下次出50個好啦，黑警俾人圍毆棄甲而逃個書面先靚㗎

今日都唔出嘅，無野啦。

Push

死全呀呀你仆街

大日子真係被迫黨鐵

唔洗多謝
今日玩夠 聽日番工賺錢食黃店

驚佢出賣手足，唔搭

50K係你老母個價錢
但係上次去到都冇糖水飲
比撚咗負評

入夜轉戰各商場

我要求唔多，你老母一Q就夠

今日辛苦曬各位手足
休息過後 請繼續做嘢！

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況
隊頭中環遮打，可回IFC休息
金鐘請入PP，但勿經天橋，危險
政總一邊冇人，請勿在地面停留
灣仔可行(建議電車路南側)
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家入夜前休息食個飯

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

Thank you so much

好多人

你老母how much

次次都係咁 未去前就話死緊 去完就係手足好波 連登仔大曬

出乎意料地多人 估唔到 不過今日銅記俾人切開左 搞到啲人好散

雖然做唔到d乜
但感謝大家都無放棄

真的

真心人多，🙂

夜啦，小心被包

大家都明今日好難行，但係都願意行出嚟
由天后到金鐘，條條街都係手足

感謝

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況
隊頭中環遮打，可回IFC休息
金鐘請入PP，但勿經天橋，危險
政總一邊冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家入夜前休息食個飯

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

依家好似0.1 蚊一個回覆，你好慘。。
不過抵鳩你

真係好多謝各位手足！😭
我好撚廢好撚易驚
今日退咗好鬼多次
好慶幸每次都有手足用好淡定嘅聲音calm down我哋
等我哋唔會太驚咁亂咁迫 然後受傷😭
各位手足我好愛你哋
我出唔係因為我唔驚 唔係因為我承受到後果
係因為我必須要出 我亦到知道大家都會出
各位 我哋繼續加油！

痴撚線好多blocked user
多謝手足

今日做得非常好 多謝手足

今日真係好L多人，低估咗大家

夠膽喺連登講真話真係犀利

手足們要安全回家下次再見

多謝手足 多謝自己

成個港島都係人.... 邊個話冇人..

5m

但我身邊好多朋友做港豬
其實心底裡好嬲

如何唔嬲啲朋友
凈係識做鍵盤戰士

多謝手足，推下twitter 先

多謝手足 好有勇氣

推

今日見到無幾個黑衫 巴士站又冇乜人排隊出去 本身以為個個嚇怕 原來出到去先發覺 所有人都係同路人 一呼百應 行如流水 我香港人我驕傲

今日係現場真係好多人
多謝晒咁多位出嚟嘅手足
光時五缺

多謝手足

屋企張床要人，人無事先做到世界冠軍㗎嘛

慣啦感動完咪一堆人坐監，另外果班覺得自己付出好撚多，然後覺得自己贖咗罪好滿足